楊明原名林楊明

撚樣明
名都on9 過人
我屌你老母呀傻西

Block 上一頁

thanks

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .假消息標題黨
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

同日全民三罷「香港人退無可退」